好心你唔好煩住人啦

whatsapp真係一樣好仆街既工具

如果你見到佢keep住online, 但係佢都係灰tick緊你or 藍tick你，好心你就自己死埋一二邊。

唔好ff佢唔得閒覆你，其實佢係唔想理你，或者你講埋d野佢唔知點覆

一年後既今日已經唔係太care

贊成既俾個
唔贊成俾個

負皮完都要留下言嫁

你唔夠重要所以已讀不回/唔覆你

人就係犯賤

唔夠重要係佢得閒果時都會覆下你
唔想理你係另一回事

有時blue tick唔覆我都唔諗咁多喇
人地點諗就人地既事啦，最重要係自己過得到自己果關

屌 最撚睇唔起你呢啲男仔
口講話放低 心裏咪又係放唔低
開得個咁既post 肯撚定自己內心係度諗
我有咩唔好
人地唔揀你 就你問題啦
賴what's app托
我以前用ICQ msn咪一樣溝到

放得低一年後就唔會開post啦